Dans le bistrot de la Bulle Bleue, les Ædif, amicaux termites d'un mètre de haut, savourent leur Céthe exotique, une boisson chaude et épicée, tout en bavardant joyeusement, protégés entre les murs vrillés de leur ville souterraine face aux caprices thermiques de leur petite planète.
